[勿分化]呢場運動係一幅磚牆，市民係磚，前線係水泥

首先感謝各位前線努力。
但你屌我係P牌我都要講。市民係磚，前線係水泥，加埋先係一幅穩固嘅牆。只係不斷堆水泥或不斷砌磚幅牆都會散。懇請各位前線抖一抖，週末再集合，等文宣煲大黑警同林鄭啲惡行先出師有名。

放核彈都唔割蓆

出核彈都要有和理非回合。唔好唔記得一直係要輪住做先行到呢步。

人地搵命博,請討論下一步,
唔係心理輔導影相俾前線鬧。
和理非請合作支援前線,幫前線擋住同解釋影相既後果
和理非都要識進步
出核彈都唔同前線割

面對惡法暴政仲可以和平理性真係唔易